頭先話懷疑撞倒一名女子個的士佬證實係黃絲

記得唔好太衝動
好多的士佬都係自己友黎

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

你講呀？
就推到fc
假既你死得更重

你收撚皮啦
依家講就係呀？
屌你老母停車唔會拉手制？

前線手足放得佢走都應該係誤會啦

相信前線決定

利申：睇住live

人都走咗重喺到罵空氣
不過我覺得寧縱勿枉嘅...
如果佢跪地道歉都係要信
如果唔係個畫面重難睇

放得走即係冇事啦，唔係仲唔打柒佢咩

不過比人舉報告下老不我就覺得唔關黃藍事

我夠識講，facebook留言
可信性近零

屌老母個閪就黃

我就唔信回覆果條友會記得今朝的士佬個樣
仲要係睇片就認到

如果一句字，一幅cap圖就當事實
樓主同藍絲有乜分別

可能係黃絲的士佬想用呢次事件黎證明我地係唔會亂打人

9up only

如果佢係有心撞
現場手足會唔會咁易比佢走？

講緊今日啊